文傑巧型棍子🤧

文傑>文龍>浩信>其他是鳩但

渣維真人差唔多高

G

gay

食屎啦懶係型 大奸狗

真？文傑差唔多190

廢中

阿仙奴無前四！out

成個雲加咁

請相信雲加

文傑60 70歲左右 鼻尖尖 有少少白頭髮應該會好似雲加 身高又差唔多

迷文迷雲